香港邊到買高達最抵？

香港邊到買高達最抵？

日本

香港呀DL

自製

福利

認同

而家新野賣貴過其他大鋪
舊野無特別留意 但都唔會係抵買
除非佢有時搞特價

最好笑係上次MB Freedom 2.0
排隊等開門既$2700
過左唔知有冇兩個鐘$2400

利申：05年幫襯到而家

其實福利一向唔係最平
孤注可能平dd

去fb 搵模型谷，個group 都幾多人賣吓
實體店都係孤注 模型倉 福利
某精就無諗啦

真
係落黃金買驚同電腦野 順便過埋去

ym 拉，唔係最平但好行又易搵野，順便買埋架生

同埋都算多野睇

Ym d野好貴

高達就 精品

rg 150=福利 賣 160

去明眼人買野仲出黎宣傳

又一隻藍屍

玩具反豆城

玩具模型倉，五月

模型倉。完

其實我去開福利
但有次態度好差
令我去精品望下先發現
之前福利平d
依家倒轉

去孤仔啦

yahoo拍賣

咩黎

y 拍啲貨平過船拍好多，好懷念Y拍

我覺得深水埗嘅模型鋪
係除咗日本以外買模型最平嘅地方

隨時平過日本呀

好難話得埋邊度抵。eg~ 模型1號 a舖平 b舖貴 c舖就中間 模型2號 a舖最貴 b舖同樣貴 c舖最平
雖然唔係高達, 但我前排買咗隻恥鬼就係咁情況。覆你同倉都係賣＄88, 英名＄65 ( 有條仆街買撚咗 ）千你就＄85

條路又窄多毒撚多肥撚多背囊撚多石像又撚多以為自己係空氣既撚屌仲有起碼兩隻覆你紙板人楝喺度
真係討撚厭到呢 ....

十二月又睇下貓店會唔會有大特價

月尾啦 一係就新年「福」袋

元朗國榮興

玩具模倉都多齋行塞撚黨

去得福利巡又點會唔去其他兩間
無得避

想買PG2.0隻 rx-78-2 其實係出左未？行唔見有，但youtube 見好多砌左？

周圍都缺貨

好老實講 除非貴到離譜 否則係返自己就腳既地方買就算

模型倉每間分店價錢係咪一樣？
我覺得深水埗模型倉係最平，不過唔就腳，福利係黃店，又就腳啲，貴唔太多都會揀福利

晒時間格個十零廿蚊
時間車錢呢
唔通住九龍特登去大西北買一盒平20蚊嘅模型？

平過日本，
我好肯定

精品

大炮 +大對翼=青少年最愛
BTW，由細到大去幫襯福利都覺得平(5算~6.5算)，其他鋪6.5算~7.5，又有得睇貓貓

係衰在成日西你面
中學雞果時唔識野，拎1000蚊去福利問有冇最平果枝星星噴筆賣，比個店員黑面咁串我： 細路噴筆雙星好貴架，你有冇錢買？ (真人真事)

早排去買半光澤top coat，個爆炸頭店員拎錯全消光top coat比我，仲比佢鬧返轉頭話世上冇半光澤top coat呢樣野

奇趣天地呢?
因為住葵青區
細個成個葵廣都好多模型鋪
但現加就執q曬

得番d大公司 千色 反斗城
奇趣天地都平過佢地
上次搵盒rg沙煞比同nu
奇趣係平過福利
(雖知福利都貴開)

覆你真係串過馬撚，中間通道長期有隻人肉cctv，掂吓盒摸型就怒啤你

試過問佢想搵隻hg天狼巴巴托C，仲問返我即係第幾型態，一啲常識都冇，唔想答咪出聲囉

收銀個老細仲串，買2盒MG叫佢俾個袋，即刻look大隻閪眼，大大聲話要收1蚊架喎，好似我俾唔起果一蚊咁，以後寧願買貴啲都唔再幫襯福利

落葵芳 好似新開左模型倉

大部分毒撚唔知點解係比較得閑

福利夠黃

講完